到依家都未搵到太興係藍店嘅証據

之前記得有人老屈太興係張宇人嘅，但証實咗係假，所以大家可以放心食太興

狗也不屌

太興老闆是住在摩星嶺道2A 以前鄰居

太興係茶木個老爺
茶木係唔係藍？

自己睇

成鳩日吹奏牛角係黃嘅
敍福樓集團黃傑龍都有份捐過

佢投林奠

唔係藍仲唔走出黎澄清咩

不安

原來稻香都係藍

咁投曾俊華定林鄭都比人話藍架啦
事實上佢地同giordano 一樣都冇表過態
可能都係隱黃非藍呢

呢啲聯會傾好左一致投邊個啦，邊有得揀

一早講咗
起我底

睇完，理由唔充分

其實當年投邊個都死 做咗特首自動會成為中共嘅棋子 咁有份投票嘅一定係藍

唔係話要幫太興 但呢個理據未免太兒戲
所謂藍店應該官方/領導層喺今次抗爭明確地支持政府/狗先係

建制既 永世都係建制 即情係紅啦

你覺得飲食界當年有良心唔奶共唔埋建制堆嘅人可以拎到選票？
依班人令到香港人食屎食咗咁多年，因為依大半年冇踩多腳就當冇事，你會點形容自己

同黃子華事件標準一樣 我唔會話佢黃

或者每個人對黃藍嘅標準都不一 但今次抗爭你係咪有證據提出佢幫政府/黑警？不妨share出嚟
如果有就唔會有爭議空間

屌唔好侮辱黃子華
雙重標準加偷換慨念
終於見底啦
拉

你標準係以往表現係黃/藍 代表而家對抗爭嘅立場一樣

我標準係即使以往立場係點 到今日只要未明確表態都唔會輕易將對方歸邊 尤其今次抗爭有別於以往所有社運

請問雙重標準喺邊？偷換概念喺邊？

其次 一開始我就冇否認太興可以係藍 亦都好大機會係 但現時佢都未衝出嚟幫政府 以大集團嚟講算係咁
所以話如果有新聞/證據指出 咁就再冇爭議 的確係一間不折不扣嘅藍店